有冇人執到部iPad

iPad Pro 9.7 128GB WiFi 銀色機黑色套
應該係搭的士嗰陣時唔見
大約八點幾喺畢架山峯去日出康城領都
唔知咩車牌但部機好重要

幫推

Tg:

喺尋晚5/6夜晚八點幾

係咪黑色機套？

哇 搭咁遠 有錢人

係呀係呀 黑色避孕套笠住

咁撚有錢唔緊要啦

有又點無又點
打多幾隻字都懶
真係好重要

利申：窮撚無錢搭的士

的士真係唔好旨意攞得返
買過啦

係呀

咁大部都漏得